小姓奴唔好叫小姓奴啦

叫多性奴啦

識分小同少未？

都唔知你做乜撚

樓主小學畢業未

係大性奴